東張西望 餐肉煎蛋煲仔飯

痴線

海鮮煲仔飯

開邊蝦象拔 旁

一路睇忍唔住講粗口

on 9節目介紹on9野
樓主仲睇 最on0

扇貝煲仔飯

自己講自己覆 成個on9仔咁

Gas 爐岸鳩

用電爐再用gas爐

有冇人知佢40蚊間煲仔飯係邊

四季？

餐蛋果個幾錢

興記 係油麻地廟街

四季好似冇咁細間舖？

其實我覺得唔差

我應該認錯舖

。。。

我估係咪對面興記？

其實而家仲有邊間好食

煲仔飯都係傳統先好食，想知海鮮嗰個使嗰使100蚊

依間喺邊度，好似幾正

我都想知